﻿ Một bệnh_nhân bị đột_tử do tiêm thuốc
Chiều_qua 5-6 , bệnh_nhân Lê_Văn_Trí ( 78 tuổi , ngụ ở tỉnh Tây_Ninh ) đang điều_trị tại khoa Nội_tiêu hóa , Bệnh_viện Nguyễn_Tri_Phương ( TP.HCM ) đã đột_ngột tử_vong ngay sau khi được tiêm thuốc .
Ông Trí nhập_viện trước đó 2 ngày ; bác_sĩ chẩn_đoán bước_đầu là viêm dạ_dày , suy_nhược cơ_thể . Sau khi được tiêm thuốc , ông bị tức ngực , khó thở , mệt và đột_tử . Bác_sĩ Hoàng_Thị_Mai , Phó_giám_đốc bệnh_viện cho_biết loại thuốc_tiêm cho ông Trí là thuốc_bổ , đường tiêm là tiêm bắp . Người_nhà bệnh_nhân lúc đầu rất bức_xúc nhưng sau khi được bệnh_viện trợ_giúp 60 triệu đồng đã đồng_ý đưa xác ông Trí về mai_táng mà không cần làm giải_phẫu tử_thi . Hôm_nay 6-6 , Hội_đồng khoa_học của Bệnh_viện Nguyễn_Tri_Phương họp để xem_xét về trường_hợp trên .
Theo Thanh_Niên
